綠曱甴 你老婆同人生緊蛋呀！

死黑警綠曱甴 你地頂綠帽由頭笠到落腳喇 緊係睇唔到你地張委任證啦

CHINA
- Complete withdrawal of extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

黑警綠曱甴
你老婆屋企比人屌到變水砲車
頂綠帽由頭笠到落腳喇

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less